而家搭緊車去睇英超

愛vs轟

pish

早入場好d

買左細,幫我叫佢地唔洗咁出力踢, thx

no

仲慘過係屋企睇
除左現場氣氛
冇咩好過電視 / 電腦直播

上次同禾仔selfie

好 hea
佢轉頭唔記得你啦

巴打你之前睇邊場?

有冇搵過我影相

我都想

點解你句句窒住曬..

轉到我都過來

等我呀

係
電腦
度
培你

Live

條友on9啫 無乜野

ok
不過我無得即討
因為球場收唔得好

樓主好有錢，好想幫樓主含

基老陳